家居電話新客，求報價

寬頻hkbn, 如果可以免埋寬頻搬遷費就正

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588